{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 더 설 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時でチェックアウトは午前10時です。 宿泊料金は基本的に2名基準で、特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。 追加人数は個別に料金がかかります。 チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊の予約によって入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否と払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですので、静かに使用してください。 客室内の物損や盗難の際は刑事処罰を受けることがありますので、気をつけてご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時でチェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は基本的に2名基準です。特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は個別に料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の予約によって入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですので、静かに使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際は刑事処罰を受けることがありますので、気をつけてご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 415
    }
}